ёБжЙЩЭГНKЕKЕKЕ
Ria: *Risas* ¡Los familiares no son rivales@para mí, Ria Ami!
Ria: ¡Vamos!
Ria: ¡Bella Spiiiiiiina!
Ria: (Todo se reduce a mi sincronización,@impulso y pose...)
Ria: (¡Todo fue perfecto!)
Ria: (Hasta los familiares se desmayan ante mi@belleza...)
KUKKAбгСЁПЖФ
Ria: ¿E-eh?
Manaka: ¡Senpai! ¡Tienes que seguir moviéndote!
Manaka: ¡Concéntrate en derrotar al enemigo antes de@preocuparte por tu pose!
Ria: ¡Soy Ria Ami! ¡No puedo creer que no entiendas@mi elegante estilo de lucha!
Ria: ¡¿Qué clase de educación estás recibiendo?!
Manaka: ¡Una mejor que la tuya, por lo menos!
[flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge]¡¡¡ЫЖЩебГKEKK!!!
Ria: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge]¡Eek! ¡Tiempo fuera!
Ria: [flashEffect:flashRed2][bgEffect:shakeLarge][se:3001_chara_damage][chara:301000:effect_shake]¡Tío!
Manaka: No puedo creerlo...
Manaka: ¿De verdad acabas de decir "tío"?
Manaka: Y te caíste de espaldas con el culo al aire.
Manaka: No tan elegante después de todo, ¿eh?
Ria: [flashEffect:flashWhite2][surround:3010A02][bgEffect:shakeLarge]¡Cállate!
[flashEffect:flashRed2][surround:3010A04][bgEffect:shakeLarge][name:sprite_0:effect_shake]¡¿KA!? ¡¿¡¿ДеУЧё?!?!
Manaka: ¿Por qué no luchan normalmente?
Sasara: Pensé que estaban en problemas...
Rena: Mierda, más chicas molestas...
Rena: ¿Por qué siempre tengo que lidiar con este@tipo de gente?
Asuka: ¡P-perdóname! ¡Soy más normal que ellas!
Sasara: Vaya. No tienes remedio si tienes que decir eso.
Rena: Lo sé, ¿verdad?
Asuka: ¡No tú también, Sasara! ¡Voy a llorar!
Rena: Sí, sí. Vamos a ayudarles a luchar contra@esa bruja.
Sasara: Las brujas son enemigas de todas.
Rena: ¿Qué? ¿Por qué me llama alguien?@¡No puedo responder ahora mismo!
